我cap 你張圖上黎話你係雞蟲

你就係雞蟲
我話你係雞就係雞
呢d 叫言論自由

我話屌你老母
我條J係咪係你老母個西到呀
講下就係架喇咩

Ptgf就del
嗰啲屈毛亂開post都未del啦
仲有嗰啲咩發夢見到啊
佢都冇證據架
點解又唔剷除嘅

好心你啦，大個仔喇唔好為反而反啦，好撚型

唔識判斷就死返鄉土啦

判斷力都無

你返開邊間工場呀

傻鳩衝出黎柒

如果個個連登仔都開個ptgf post 有冇得諗

洗唔洗叫完叫佢開返張單到貼出黎先證明到？